召喚四順/秀茂坪/藍田巴絲

以前小學係秀茂坪
中學係順利
成日係呢幾個地方游走
想搵人吹下水姐

冇人

hello神童

終於有人
hallo

中學順利
同門師兄弟？

順利得幾間中學咋喎

小學順安，比人殺咗校

順天人路過

秒經

順利得兩間中學咋喎

順天人

秀茂坪得兩間小學

藍田撚
好撚憎間意八
D收銀西到日日m到咁
永久blacklist

葛亮洪？

四順

秀茂坪有好多間小學喎
btw 我都係小學秀茂坪 中學順利
歡迎相認
中學好撚細